一月頭去台北問題

第一次去旅行
編左台証
兩個人5日4夜 40000台幣夠唔夠
有咩要注意
用expedia訂野

唔好偷海鮮入廁所食

利申：去過6次台灣

仲有呢

認真
1.台證要用雙面白 a4紙
2.睇清楚一號定二號航廈（for 桃園機場）
3.去西門町有後生用國語問你係咪台北人，唔好理佢行走就得
4.40000台絕對夠用，一餐普通韓燒500台左右，居酒屋就1500台，日式高級放題（eg上引)2000台左右，你唔係日日食貴野就一定夠
5.台灣（台北）10點左右大部分店都閂門，要食野買野請早
6.護照跟身，身分證去到台灣冇乜用

大概係咁，有野想問先再答你

去台灣唔洗太緊張，始終溝通上冇咩大問題，文化接近。
最重要尊重當地的所有野。
40000，睇你用途係咩？不過多數就肯定夠用。我20000去5日仲有剩。
祝開心

我兩個人6日5夜都係用左20000台幣 仲要中間有時搭的士

4萬好夠洗
我去台北8日7夜都係用4500住宿酒店4500買野食野
入台證同護照要長期跟身，你買電話卡(預付卡)同兌換台仔都要出示呢兩樣野，佢地對呢d政策好嚴格，唔似香港話買就買，台灣要實名認證。
夜市千奇唔好食骰子牛/雜腸
淡水千奇唔好食超長雪糕
有唔清楚再問

己經開左海外提款 係咪應該帶番少少港幣係身
有信用卡.

西門町有人行埋黎話自己係乜乜大學 乜乜學生 叫你幫手買野即走唔洗理佢